旺角恒生銀行總行

有八隻黑狗喺度唔知做乜鳩

做大茶飯

聽日2pm 好想見你地

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！